到底前世強姦過隻豬定係今世比愛滋佬屌過屎忽先會淪落到做熱刺球迷？

下場唔好打撚斷美羊同奧燒對腳啊、求下你地啦

駁唔到